各位勇武一定要留個心眼

真心話 見到勇武同和理非互屌左咁多年 终於互相理解同支持 真係好開心
但如果真係兄弟登山 各自努力既話
點解要屌人燒野 要掉左人地既保護裝備 (話怕驚有位比黑警入 咁似咩乜乜乜共產黨最開心既?
我唔係想分化 但事實係勇武一直都比和理非 割席同篤灰
今次勇武有功有光環 班和理非先唔敢出聲 但最近佢地又開始黎料啦(睇依2晚就知
我唔係想搞分化 但請咁多各勇武對和理非 班人留個心眼 小心為上
做好自我保護 衣著上既保護(唔好比人偷到你相) 身份上既保護(唔好比其他人知你既一切)
特別係係某d埸合(有大台/和理非多既埸合下)最好唔好出現/ 反對佢地
呢幾日最好小心為上 出現唔係問題 但一定要注意身份上既保護
同埋唔好做出佢地唔支持既行為導致有機會比人割席同篤灰

我知呢個post一定會比人屌同負皮 但咁多年過黎 我真係唔可以100%相信班和理非
記得要保護好自己 不被捕永遠都係第一原則 千萬唔好有機會比人篤你灰 割你席 搞到比黑警拉

更多既我希望只係我諗多左 但請大家小心為上

岩岩睇番我自己17年既post

睇下入邊大家講d咩 我既直覺話我知我既擔心不無道理

個post名係「大家係咪忘記左言某坐緊4年監?」
言某同gphone差唔多時間入去受
今日gphone放番出黎 唔知有幾多人仲記得言某仲係入邊受緊

你無諗多 講不割不分又守到嘅
到今日為止大部份都係勇派
和派仲有一半人未瞓醒
合作唔等於赤裸自己
必須留有心眼
要知道同你合作嘅人既本質
係呢個基礎上嘅合作先有雙重保障

每次集會之後有野搞就一定係因為有勇武既人出左黎
勇武一次又一次咁不割不分一齊去搞大佢 為香港
但一次又一次比人割 咁多年 我既內心深處真係相信唔同佢地
我真係好怕有人好似天真嬌咁去相信佢地
最後比人篤灰 比人拉左

篤灰已成禁忌，唔好諗太多

如果真係我諗多左就好
我最怕歷史又一次重演

终你老母

岩，就算為自己都諗下先，世途險惡

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

有入你個post留言
原來仲人同我講法咁接受仲一齊開左post
一直比人當我地2個係鬼

預左俾人當鬼當分化當五毛，我講完個人舒服哂對得住手足義士。

班人仲潔癖上身搶住爭饅頭

樓主放鬆啲啦
做足保護自己既措施
我一啲都唔醒又唔勇
幫唔到啲咩
只可以講
多謝你既付出

我都係只想講心入邊既不安出黎
特別係某某出左黎 諗番佢以前做既野真係...
我曾經有諗過 所為政治運動就係比一班政棍呃饅頭食既商業活動

我只希望各位義士唔好出事
你可以做到既係唔好出賣任何義士
好多野我地都改變唔到

講就真係心灰 但下次可能我地最後又係扑左出黎
唉

我都算係和理非，身邊圈子勇武派唔多
以前佔領都只係帶過物資，企下後排
都少少明白你果種好憎人篤灰想法
一直都好憎身邊既人有潔癖，雖然我唔多衝
但今次之後，真係多左好多人理解勇武派
當然仍然周圍屌既和理非都會有，但真係少左好多

點都好，巴打自己小心
勇武朋友付出風險大好多，上場有戒心係好
多謝你

我曾經有諗過一個問題
點解和理非同勇武係二元對立
原因係前者追求既係過程中既潔癖 成日幻想自己係甘地
一定要和理非 但甘地既付出 佢所受既傷 和理非一d都唔知
只係知道要好似甘地咁纯潔

勇武就好簡單 我地要既係結果 沒人想受傷 想比人打 想中槍
但我地知道唔咁樣做係沒結果 所以就去做
我地希望既係 你唔認同我唔緊要 唔支持我地唔緊要
唔好分割我地 因為我地既目標都係相同
唔好篤我地灰 你地唔想比人拉我地都唔想

其實都未必係，我今晚係度睇連登
都覺得係要打破呢種對立
如果一直和理非都只會和理非，需要時就可能唔夠人衝或者支援
如果勇武朋友一直係前線，又好易會burnt out頂唔順
最最最理想係可以流動，當然可能係發夢

我唔可以代表所有和理非
但個人觀察，身邊和理非都開始鬆動，冇再對勇武與否有潔癖
雖然會唔會變成勇武係後話，始終好多人有限制
（就算唔係返工，都好多人年紀／身體問題）
我其實都唔係成日覆政治post，好怕自己講到 1999
但我好唔想勇武朋友覺得和理非就係分割篤灰
至少我唔係

從來都唔係

不割蓆 不篤灰

發夢 其實只要做好準備同大家合作 就好小機會比人拉

連登 高登都係傳統勇武既基地 係依到睇就緊係啦
更多係勇武宣傳緊唔好分化 唉
簡單d講 就係勇武扮緊和理非叫大家唔好分化
但係連登出邊既人係點諗 傳統和理非又係點諗
睇呢2日既和理非大台就知道佢地既思想好多都仲未變

對往勇武 佢地只會講一句 辛苦啦 你地 休息下啦
但從來沒當過勇武係自己人 到今時今日都仲係

虛心問一句，除左唔好分割
點樣令你地覺得當你地係自己人
我真心唔知講乜

大家多啲溝通啦
好多時可能只係誤會
616夜晚(可能)就係一個好例子

利申 不在現場

其實我都想了解多啲

唔好講到全部人咁大
淨係樓主你自己點睇？

聽到好多中學生周圍講自己上左前線
希望佢地識得保護自己

無話唔燒 個刻燒垃圾桶黎做乜 勇武都要有目的

我地不嬲當和理非係自己人
我地以前屌和理非都係屌咁做係沒用 要升級 要衝
係想屌醒和理非

但和理非呢 我地衝 就影低我地 再放上網公審我地
果陣邊有咩口罩 個個出哂樣

我仲好記得當日雨傘我發緊夢果陣
見到有一大班人夢遊出左龍和
個個訓哂係到 有個和理非個呀叔就拎部手機出黎影低我地
仲係咁話睇下呢班人 不知所謂 搞衰哂個運動
5年後既今日我仲好記得

前晚 大台掉哂某d義士留低既保護裝備話有呢d野係到就會刺激到班狗
呢個消息基本上所有有小小組織 有小小人脈既人都知
保護裝備係我地最大既保護 沒左分分鍾就會班狗打死
咁既事都做得出 有冇當過我地係自己人?
你唔要呢d野唔緊要 你可以叫義士拎哂走 唔理佢
點解要咁做? 係咪因為一見到呢d野就有潔癖?

咁依2晚 晚晚係出邊留守 傾黎傾走都唔知想點 有用咩?

我地係咁諗但我地有冇話過你地?

依呢就係我地之間既分別 你地做既野on9 柒左 唔知想點
我地唔會出聲 因為我地知你地想出分力

但相反 燒下野 就比人一野插埋黎問 要有目的?
我真係唔知依2晚你地日日係金鍾有咩目的 我相信在埸既人都唔知

有d激動左 唔好意思

仲有一次 係窒內 我唔記得係咩事
果陣仲係689 佢要入去一個地方
係個門口就有一大班勇武堵塞左唔比佢入去
我仲好記得係長毛 開往個手機燈係到拍片影低大家個樣

唔好搞分化啦屌你老母 收左共產黨幾錢啊你

有一次係雨傘我都好記得
立法會出左事 有人跑番去大馬路叫人過去幫手
點知有班所謂纠察對往佢地拳打腳踢
話我地係鬼 你可以唔支持我地 但我地唔係鬼
邊個衝邊個就係鬼一定收左錢
最大果隻鬼叫梁天琦呀 坐6年呀
邊隻鬼收左幾多錢可以做6年?

我預左一定有人話我分化
話我收共產黨錢 我出得呢個post我就唔預左
正如我衝得出黎我就預左比人告暴動罪

呢度有幾樣野啦
篤灰同網絡公審係一定有問題
大台又未必代表所有和理非

不過點都好，邊有人鍾意俾人屌
每個人長處唔同，就算醒左都未必有能力衝
作為和理非，只能係網上見到有和理非再分割就出聲
同時希望樓主有戒心之餘，唔好對所有和理非失望

激動左 唔好意思
希望多d巴打你咁既人支持我地就好啦

次次聽到呢首歌既前言 都會眼濕濕

互相合作啦！不要中 分化詭計

推

樓主唔好灰

有時付出
未必立即會有回報

你檢討左
進步左
無去同和理非爭論坐喺度有無用
係好既

相反
有部分和理非今日都仲會屌你啲裝備etc
係有少少笨既

不過大家都需要時間去成長
比啲機會啦

最緊要
認清共同敵人

253031

多謝你
我只係想叫勇武既各位要自己小心

支持樓主

希望仲肯衝嘅人記得，衝上去唔等於唔要命，唔要未來

從來都冇信過佢地
因為大把人未醒有暴力潔癖
示威完幫現場清理垃圾係最反智
連基本示威消耗損失都比唔到政府
佢地唔明香港冇時間再慢慢拖
政府就係知道班人心態
不停開記者會拖延分散主意
同時慫恿佢地繼續和平表達意見 同勇武派切割
班人跟本未準備好
烈士錯估佢地心態會轉變識踩住佢上
唉

洗乜唔好意思，我唔好意思就真，幫唔到乜實質野
不過，支持同理解勇武既和理非真係多左，唔好放棄
我身邊好多四五十歲，高等教育極度和理非，從來唔上連登
而家都轉晒口風，叫大家一定要一齊努力，唔好分割
可能係為左今次反送中，但都係個好開始

我冇上過前線，都少少理解點解你激動
俾著我俾人打完一身身心俱疲，仲要俾人屌我都會嬲
所以我更加唔想你覺得自己孤立無援
或者同到底我同你係咪勇武／和理非都冇乜關係
好似你講咁，其實都真係唔一定要對立

無錯

唔好比人拉
唔好受傷

仆出黎唔衝，做和理非幫手掩護都好。老實講坐在屋企食花生係好難過到自己

我只係想依架傻豬豬相信佢地既人
第2日就比佢地篤哂出黎

我地有經歷 知點保護自己 好多新一代既後生仔係唔知

最慘係搞到唔會再想出嚟呢

雖然衝得上去 就預左會比狗拉既可能
但慢慢長路 唔可以一次半次就去送死

好多以前既同路人
一係死哂心 一係比人拉過 出唔到黎
衝左比人拉完/打完 又要比人屌係鬼
內心果種滋味真係唔好受

多謝你

做防線係無問題 保護人 防止警察快速推進 但燒野目的何在?要諗下功效先有用 同埋燒野罪行好大 不建議

疑似分化能
起底
負皮 上一頁

點樣先會有心想出返嚟抗爭
就算我唔係最前最勇 見到互篤灰都冇哂心機

咁依2晚 晚晚係出邊留守 傾黎傾走都唔知想點 有用咩?

我地係咁諗但我地有冇話過你地?

依呢就係我地之間既分別 你地做既野on9 柒左 唔知想點
我地唔會出聲 因為我地知你地想出分力

但相反 燒下野 就比人一野插埋黎問 要有目的?
我真係唔知依2晚你地日日係金鍾有咩目的 我相信在埸既人都唔知

燒野好大罪 依架唔理得有冇衝 比子彈打到入院都要比人告暴動呀
好似個女老師咁 大罪? 夠唔夠暴動大呀

預左

時機成熟衝係無問題 唔會阻止 但當時環境唔太適合 另外和理都唔應該打人 同佢討論 再放人

燒野講緊邊單？未聽到有人係前線用火

或者換個角度睇
全世界應該無地方既人好似香港人咁
示威完仲要清垃圾
可唔可以話香港人係全世界最和平(或者on9)既人?

既然係咁
有啲被迫到走投無路既和平年輕人
感到絕望之下無可奈何
只好用勇武方式表達訴求
會唔會聽落煽情好多？

全個香港甚至世界都撐你體諒你咁發夢
會唔會係好過無人支持之下發夢？

當然前提係
不割蓆不指責不篤灰

你話唔執垃圾係政府既消耗同損失？
點消法？

做得好啊，起哂所有會衝既好冇？成班係後面和理非等件事自動升級

基本上冇 以前差唔多成10個人一齊出
依架 6月10果晚我搵左成晚 都係得1個人肯出黎

我最擔心係
班青年人同首行族投入咁多
但係最後如果政府都係冇讓步
我地目標爭取唔到
我怕班青年人會一下打沉
而家個方向我都唔知正唔正確
但係一定唔係最有效直接比到壓力政府
而且仲不斷咁延後放生政府
成日post傳言流言
話警察士氣低
話藍絲建制不滿
又話等到g20
好多人唔明依d都只係助力 唔可以盡信同打飛機
隨時只係政府故意放出黎玩弄人既煙霧
佢地睇得政客太簡單
冇諗過一定只能靠自己去主導
d玩膠post又係得啖笑

唔係唔比你勇，個過程係和理非上晒街，set dead line先到勇武出場，喺二百萬人果晚燒就唔支持

明白 因為無大台 無共識的確令人無方向 我都明白好多人心急迫政府交代 但要睇清楚局勢 盲衝效用唔大

樓主我撐硬你
就算幾多人話你分化
我都信你

就算你真係分化
我都會夾硬老屈到你唔係

因為好簡單
少一個敵人
就多一個盟友

我仲好記得果陣 好多年前
應該有6,7年 果陣次次散水 就會有一大班人大叫
又散水有咩用呀 我地行完咩都沒改變就散水個政府會理我地咩
一開始 沒人唔想和理非 沒人想比班狗打
只係和理非 大家先想做番d野令到個政府要重視我地既聲音

沒大台 何來dead line?

依架唔係講緊效用大唔大
而係講緊唔好同衝既人割席
各有各做 唔好阻人 人地都唔好阻你

聽講616夜晚有人燒垃圾筒 跟住比和理救火同打左幾下 但我唔係現場 網上片段好似得一條 同埋係無燒個一刻

外國示威唔止係迫政府
同時會倒亂進行破壞 令政府有經濟損失
同時一些倒塞佔領行動 做成雙重損失保障
就算示威活動失敗都會令政府少塊肉
事後仲要用錢同人力清場修整
下次政府先會怕你再發動示威罷工

點解要打人?
又話兄弟登山 各自努力
咁同班狗有咩分別?

巴打如果冇心再勇武
咁仲會唔會出嚟遊行?
無力感好重

黃背心就係咁做

其實依家未爭取到都打沉咗半
冇乜方向 好迷惘

得罪講句
100萬預演
201萬 烈士犧牲
2次都錯過死線升級時機
反而仲一步步延後自己 收窄自己示威影響同規模

琴日經過討論後有啦 係龍和議員比其他人發言 你可以睇番琴日下午嘅直播 重之一齊加油

其實我唔會好似你咁無聊囉
如果你係真勇武 曾經企到前線 我感激你

呢件係一件互相合作既運動 缺一不可 亦唔存在咩推勇武去死
但係你地呢D不停出Post 既「分化能」

司馬昭之心，路人皆知

我就唔會了，出完黎只變個人頭數字俾人食饅頭。「大家睇下，今次我地創新高xxx萬人，但依然保持到隊型」

咪睇下冇哂行動派等佢地要自己落場囉，大家咪又係一對手一對腳

我覺得唔割蓆唔篤灰已經夠
好似今次咁出黎support我地不是暴動
當然我地都唔可以真係勇武得太激
我地今次係贏在冇使用武器嘅衝擊
如果真係磚雨or汽油彈
隨時冇咁多人上街
慢慢黎啦 慢慢撐闊和理非嘅接受程度
我地唔想和理非割蓆
但我地都要理解佢地冇可能一下子包容晒

歷史在笑
諗起set list 唱什麼歌吧

淨係睇你呢個回覆都知你咩事
擺明扇風點火

一個話3點 一個話5點
我知 佢2個未出黎之前 幾點係網上大家決定
大家都係平等咁去討論 好似之前個3點咁
我仲記得好多個post去討論 最多3點個post正評最多去決定架

唔存在
琴日燒野就要比人打?比人屌?仲唔係想佢去死?

次次比割都好嬲
諗住下次乜都唔理唔出
但有事又會出去
我就嚟精神分裂

沒本前民既磚雨 何來今次既磚雨 何來個政府會驚? 何來黎到今到依步?
沒之前雨革衝出馬路 何來今次既衝出馬路何來個政府會驚? 何來黎到今到依步?

我係嬲 嬲點解要咁做
衝完比狗打完之後仲要比自己人話係鬼
你唔嬲?

大家咁話，我都專登開個post 叫人屌下自己，反正時時刻刻有幻覺自己真係鬼

大家咁話
我睇呢班撚樣既留言 復佢地都復到嬲嬲地
我嬲豬又話我扇風 學班狗咁講 扇你老母 自由閪

我地生錯左係香港 我地應該做法國人

我同班勇武朋友都比人屌到下次唔會衝

不過示威都會出出去睇班和理非冇咗前排點比人打

每次有機會既時候
佢地自己放手
話爭取民意個下最on9
民意一早就固定唔會變
全港都表晒態 冇表態既都係利益主義騎牆派
新移民廢老一定係盲目愛國愛黨唔會變
咁多年立會淪陷都係咁既原因
加埋自己界票內鬥玩膠野
對政府唔夠狠
政府老屈又唔針對返 反咬政府
d記招大多數廢話口號輪住發言

如果你琴日/晚 去過金鐘行過下
就見到勇武派被泛民收割緊添啦

嗰陣咁多人 燒嘢容易做成混亂同恐慌 燒多幾燒走唔到就可能出意外 各自爬山之餘都唔好阻到其他人
但係幾同意樓主上面講嘅嘢 大家應該互相合作
btw 點解樓主打糹會出纟

200幾萬人上街遊行都唔撚係民意?
重等乜 點解退後?

係，根本冇人一心出去傷害人（狗除外），人地有和理非好，有行動好，起碼唔會咁。

來生努力

因為我用手機 有d字係手寫
恐慌?混亂? 610 3點夢遊入煲低果陣仲亂 仲多人啦
唔好玩啦

可能佢地覺得下次有3百萬掛

慢慢攻擊我用手機手寫出左殘體去轉移話題
我預左比人話我係鬼 唔緊要

琴日係我留守咁多日第一次返去休息
200萬人行完唔做野 得返小小人留守
點知3罷都係冇咁多人出返黎
頂唔順佢地放棄自己佔既路 之後又佔返
有時唔明點解自己每次都肯出去

如果行完就番屋企既話 7百萬人都沒
同你平時去行街有咩分別?

硬食完比人話
用血用汗換返嚟
比人話係鬼真係痴線
再講啊 夠勇會衝又唔係腦殘
成日覺得我地on9咩唔好衝
指三道四真係好火
佢地好似當我地係好鐘意比人打比人拉咁

咁你要睇清楚今次社會係譴責緊d乜先
主要都係黑警使用過份武力
今次磚先得幾粒何來磚雨？
如果你真係磚雨
講緊上百粒嘅
大家只會覺得黑警使用武力係正確
你自己都識講和理非成日割
如果做到呢個地步你估會點
你要和理非包容你
但你又唔理解人地
好多人都係咁
要永遠係要求人地做左先
你先至做
咁樣仲講咩互相扶持 收檔啦

百萬人入面唔係個個都衝 佢哋大部分係和理非 點樣升級？升完之後有衝突點走？612比較少人都發生中信件事 人多點算？真係最好時機？

留意返201萬同200萬零1唔一樣

「各自爬山之餘都唔好阻到其他人 」
同班仆街話唔好阻人番工一樣 咁撚似既
衝馬路都會阻到其他人 又唔見你咁講

如果你還想企前排，請吸收樓主的經驗

身邊朋友都和理非？好正常啊，我身邊的朋友同事基本上都是冷感或和理非，無關係的。反正你堅持要衝的話，能支持你的人，都已經在前線了

有邊次和理非話上街 勇武沒出黎行架
100萬人果次沒勇武既人出黎 何來69半晚清埸呀
你搞清楚先後未呀 自由閪

可以睇下第2個post

(6.12之後) 撚狗者需要

左膠大愛撚不嬲都係傻
成日比啲現階段勝利既字眼昆到
重要high晒咁打飛機
割席同篤灰真係垃撚圾
唔好叫我唔好屌
要屌就屌醒佢地
根本就各有各做 成鳩日驚比人搶晒風頭
又鍾意認屎認屁
Btw 呻完 勇武加油！

所以走向前都係英雄， 呢個政苦同唔到佢講理。

利申： 唔敢勇武Ge 廢物...

佢地覺得衝係冇腦 熱血上腦 頭腦簡單
夜晚一早有共識唔衝
整防線都比人叫唔好衝動冷靜d

永遠係要求人地做左先?
勇武幾時叫過你地衝 次次都係自己衝
和理非叫上街 勇武邊次沒上街
如果沒 69半晚就唔會比人清埸啦

左膠傻架嘛 成班傻西 以為唔係和理非非就係鬼

點解d人可以咁撚仆街
是非黑白錯撚哂黎講都有

同和理非只可以有限度合作
一日未衝過都信唔過，和理非反政府低成本隨時可以調頭，但勇武要本埋條命送頭
原本合作雙方地位就唔對等，領袖又坐晒監無人協調

好快佢地都會上身
今次個名校女老師比狗射傷入院都比人告

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

牆頭草?中間派
乜你覺得搞到今時今日 依單野上仲有中間派咩?真心

次次唔岩就篤哂出黎，行動派唔通有試過打班理論家？真係恐怖

明唔明我點解講201萬？
因為烈士犧牲之後一日個效應仲係度
而家已經冇左 香港習性你自己都知
和理非升級可以係留守大包圍設死線
死線完再到武勇衝擊
你永遠都係要個班人留守>衝>留守 只會越來越少人
人多先有機會走
人多先唔會斷晒後路
連一齊留守都比藉口自己仲講經咩
又話互相支援？

最多都係屌 以前村長阻止唔比人衝果陣
都沒人打過村長啦 youtube大把片

今次燒野就比人打 同班狗有咩分別?

所以林鄭 : 星期日遊行幾多人我都冇撚驚過

你入去睇左先

永遠都有中立，因為佢地覺得警察岩，但同意林鄭太急

200萬人 連我身邊平時唔出聲既人都出哂黎啦 認真
呢班人平時連政治2隻字都唔識寫架 今次係主動行出黎呀

泛民唔要求一定抗爭到d乜
但求永遠做大台帶領抗爭 同做議員

咪on9啦
中間派都係利益主義騎牆派
最後邊個有優勢先表態
坐享其成
你而家等同掘到舊超大鑽石唔滿足 去挖d沙粒
拖慢自己打磨時間

重有人覺得示威者太激，但又認為林鄭笨柒

我地要話俾佢地知成件事嘅始作俑者係邊個
點解我地要咁做

喂我冇否定過衝喎
只不過係衝還衝
你掉上百粒磚和理非未必撐你
你要和理非撐你你就要理解佢地嘅底線係去到邊先
再屌落去有咩意思
我從來冇諗過出得去會有得全身而退
都比人割左咁多次
但難得今次佢地肯撐
令我反思我自己係咪都要理解返人
就係咁簡單

同意呀 呢班就係由牆頭做變做反送中嘅最佳例子

你花力氣叫醒依班人
之後又要等佢地適應慢慢覺醒
到頭來先發現
政府根本唔會理民意有幾多
我地一開始本來就已經出師有名

你講得啱呀，但係我哋而家係要買其他嘅小鑽石，去對抗
d中年都開始支持
我睇唔到合作嘅壞處

和理非係用嚟拖時間，增加支持人數，令勇武發夢大條道理衝

少數中既少數，件事林鄭拖字訣已經無咗迫切性，班人之前唔係狗急跳牆點會放任69有得勇武，616放鬆少少已經忍唔住想反轉豬肚

你話「永遠係要求人地做左先」
勇武幾時要求你地做左先?你老母閪 答我呀
屌你老母講得咁撚口響呢架又想收番?
底線?我知你地底線係和平 所以從來沒要過你地衝
乜你地自己既底線要影響埋人地咁撚閪惡架 屌你老母

完全理解

錯撚晒
你覺得仲有時間拖
那裡來的自信

咁咪成功左囉 去到今時今日 沒中間架啦 大佬
今日6月18號啦

昨晚盧偉聰就係知道我們有勇武同和理非之爭，
出來挑撥。
雖然未救返義士未算成功，不過今次的確是比雨傘時進步。
今次算都叫搵到一條 formula，和理非-set deadline-勇武抗爭。
就係因為和理非，我們佔了道德高地，set 了 deadline 再抗爭理由充份，大眾接受，當然勇武程度要好準，這個人人標準不同，難處理易爭拗。
不過眾人現在都堅守不割席，不督灰，互相監察。
一割席督灰一定不得好死，比我們批鬥。
現在2邊人合作，政府先至亂哂唔知點處理。一定要合作！

勇武的朋友，不要沮喪，不要想什麼誰收割誰，都係那句各有各做，各有支持，互補不足。

终你老尾

而家受傷被捕嘅義士個個有 case 孭咗係身，分分鐘要坐十碌喎？佢哋而家得到咗政府嘅不起訴保證書啦咩？無的話，請問贏咗啲乜？

你睇下啲輿論機器，警察洗太平地 propaganda，咪又係話啲義士用鐵枝插佢哋？

其實依家屌和理非都無用，最緊要都係個目標
無和理非又真係會少左好多人
唯一嘅方法都係我地保護好自己
希望都宣傳下唔好督灰呢樣嘢
我眼見依家好似都有堆和理非開始黎料

佢地沉迷係人數民意
就好似吸毒咁上癮
吸到冇都要吸 斷送自己光陰
同時政府根本唔理民意
鳩up話我地得30幾萬

同意勇武派要小心，始終有人攪分化
不過今次好多和理非並唔係因為勇武派做到d咩而跟風轉呔，佢地今次真係純粹終於訓醒
利申：身邊極大量和理非鐵粉

你話今日係6月10號仲有用
今次6月18啦 沒哂中間架啦 大佬

勇武派做到既野就係比黑警打同衝出馬路

去到真普選
呢班人就缺一不可

係真係醒至好啦
好撚多唔睇字就衝入黎屌左先
其他post見過太多
都冇心機講
由得佢地做當係尊重

屌你睇下格離69打差佬個post
成堆左膠同情隻狗
班臭閪差佬唔打人 人地點會圍佢呀？

你睇真d啦
冇中間？
全民普選先係治本嘅方法

因為選票
可能佢地自己都唔信今次會成功
所以鋪定後路

仲沉迷係自己既FF中
200萬人 30個%人
你知唔知沒一個國家既最高話事人係過30%既支持率
點解香港30個%既人出黎 個政府都係唔理
個原因唔係因為唔夠人呀 我都廢時講洛去

明白勇武派勇士們的不安。
其實現在撒唔撒逃犯條例都唔太緊要，最要緊係要迫政府撒消定性612 係暴動！

我預左有人一衝入黎就屌我 樓上都有好多

我地比人打既時候呢...我地命比狗賤

仲諗真普選
你搞笑？
醒未呀
你連撤回追究警方都做唔到
點解會諗佢會比真普選你？

你自己睇返自己講過d咩先啦on9
唔係想佢地接受你嘅勇武行為咩
唔係想佢地理解唔衝冇結果咩？
屌你老母當日我有份同你班撚屌衝入立法會架撚樣
但你自己諗返如果今次唔係和理非撐我地我地一早比政府當做暴徒
615林鄭亦都唔會暫緩
大條道理唔撚睬你
你明唔撚明

勇武巴打真係要小心 因為已經直接影響緊和理非食政治飯嘅人嘅直接利益
佢哋唔想冇飯食 亦都唔想要帶領勇武先有啖飯食

所以佢哋打壓勇士係必然嘅 要接受呢點
但唔代表要認低威 今次就要聯同和理非先問政府拎返受迫害嘅政治犯

你問我 最好當然係有200萬人支持你 抗爭有理 暴動冇罪 但依家未到呢個位 可能下次 可能以後都冇機會
所以今次小心地 爭取到放人 已經係勇武一大步
前提係 唔洗用唔追究黑警交換

可以開個post宣布 連登已成左膠論壇

睇戲派 和理非 勇武派
得三種姐
和理非都唔會亂話人係鬼啦而家

醒未？
立會早就失衡
功能組別
每日150
仲有班廢老 商界奶共派
你居然係直接一步想登天
連基本都未做好
比人洗腦利用去吸票？

咁事實上義士真係冇咁做先冇位比人入喎
有做比人講同冇做比人講係兩回事

傻閪 我幾撚時講過要佢地接受
我係講緊 小撚心你班傻閪割席呀 唔撚識中文呀?
暴徒? SOR 睇到呢2隻字真係忍唔往笑左出黎
比人拉左果5個人仲係比人告緊暴動呀 你係唔係暴徒又點呀
唔係暴徒就唔告你暴動呀 唔撚係呀 呀 屌 真係笑撚死我

呢一點其實好多人都知 只係沒講出黎 唉

唉

事實上唔係暴徒啦 真係開心
但一樣都係比人告暴動呀

大家唔好講到越講越火先，勇士們知和理非的好處，和理非撚亦知勇武的重要。個人認為不要再攪太多議題，單一議題救義士，撒消定性612暴動。

屌你老母 真係笑撚死我
唔係暴徒喎? 咁果5個人係咪都係告暴動呀
咁係唔係暴徒又重要咩?

一個隨時動搖香港司法基礎既修訂都唔緊要？
你唔一棍消滅 積住積住就後患無窮
佢就好似23條咁成日想再推
你迫到佢撤回 自然可以令佢平反暴動定性救義士
你唔係同我講你打算袋住先下化？

Sorry, 是我不對。2樣都重要，決一不可。

依家你有200萬人
200萬人做曬選民未？
香港人安於現狀太耐，你好難一下子推到全民皆兵
點解唔好好利用200萬人
重新整頓個立法會？

你好難將安於現狀嘅香港人一推就個個都好勇武

俾多少少時間，加多幾錢肉緊
令d人知原來和理非政府會無視
勇武有佢嘅用途

啱

利用好呢200萬力
基本就可以趁依家去打好基礎，俾市民認清真偽

家陣忙緊整d 超人/avengers 改圖去歌頌佢地

救人？不了，你們勇武不是預了坐監嗎？

天真
我由你整
我睇到時立法會點
廢事話我失敗論分化
政治冇咁簡單
特別依度唔係西方社會仲黑暗

唔係想佢地勇武
抗爭其實好似all or nothing 嘅遊戲
只係唔想幫佢衝埋仲係後面講你係鬼

#57就話要屌醒和理非
而家就話唔要人地接受

都唔係第一次大型示威了，究竟要幾多時間呢？2047 你覺得好還？隨時2040 你落街都要講普通話了

岩呀

所以呢個時候就係要話俾大家知點解要衝
唔係因為我地屎忽痕
係衝有衝嘅用途
求下巴打睇左po先屌我

遊行完留守叫政府回應都唔肯
一大堆借口
從來都冇想過佢地變勇武
除非神蹟

其實咩都得啦 方向一致 方法唔同 任何人都可以吸引到
今次好多人都係第一次出黎 無上次經驗 唔好同佢地計較
你地做自己野就得 我呢啲和理非都一定唔會割蓆

衰係敵方手上都算，宜家連所謂「同路人」先當你敵人

而家爆出單個人資料 病歷資料 器官資料外洩
仲唔知仲有邊個部門會有類似情況
香港就好似個器官港
中共鋪晒路準備2047清洗香港人
好似新疆咁
但係香港人唔急唔覺得嚴重
仲話長期抗爭

每一分一秒都要珍惜
將時間嘅威力發揮得最好

我都唔想我仔女係依家嘅香港受苦

個「终」字 好難聽你講

我明
企得喺身邊先係真正戰友
有時喺前排咁辛苦都成日俾人話真係好想喊

唔係想分化 希望你打錯

義士們保護自己

你望下隔離d post 仲係停留「今次我地趁機可以做多d社區工作⋯ etc 」 既階段

五十年承諾期都快近半了

689用左2年就令香港人分化黃藍絲

證明佢真係好撚9

難得大和解 一定要令箭中把！

心聲

永遠開心抗爭都係開心 無乜責任要負
完全睇唔到勇武既決心 淨係覺得我地係搞事狗
醒未

老實講呀 雨革同612都有衝
但係點解雨革fail 612林鄭會改口
由頭到尾都唔係衝唔衝既問題
唔同既係612有一大班外媒影住
見到d狗過度武力同冇舉旗就出催淚
唔係講衝冇用 而係衝完有冇價值呀
衝完如果狗冇做野會變左示威者無理攻擊警方啵
咁之前做落既所有野就白費啦啵

而宜家正正爆左醫管局單野
可以大條道理咁又再次咁同林鄭講叫出佢黎面對啦
就係要等d狗 沉唔住氣郁手先
經過5年前雨革 其實警權係過度膨脹 點都沉唔住氣想打壓嫁啵

有班和理非仲係面書周圍去本土獨屢屌

其實就係求咁樣咋嘛，唔敢衝一定係多數人，但屌人衝既真係本末倒置，抗爭係一定要求結果，過程幾乾淨都係零。

如果可以唔衝當然唔好衝，免得浪費自己體力。

有事要保護勇武，適當時候扮唔知隱藏義士身份行縱，如果有人割蓆篤灰要阻止

唔好再當勇武就係on9得唔得
會衝就冇腦唔識諗野？
唔信人已經係一個問題
仲要當人冇腦

唔係話勇武冇腦呀
係你個個monent控制到你自己咩 就算你控制到自己 你可唔可以確定控制到其他人唔激動先

就係呢啲態度 當衝就係唔冷靜
我地就係知啲人唔衝先衝埋佢地個份
你覺得我地唔怕咩？

係根本勇武班人冇人討論咩位要stop
咁好啦林鄭話撤啦 一哥道歉啦啵
但個4個要求林鄭比唔足咁多個 咁你衝定接受呀

你諗住唔理啲義士？
佢下唔下台其實冇人想理

我從來都冇話唔理
你叫佢無罪釋放 老實講一定冇可能
頂到盡佢最多只會收回暴動論 用其他條例起訴既姐

咁咪得 你仲想點？
其他野由法律去解決
之後仲有人工島 國歌法
你一味覺得人會亂沖係咩意思
會衝唔係因為一時意氣囉好冇
只係想衝我去打war game唔好？

有冇咁多人心清呀
冇人部署 冇人真正去講要衝既 要支援既定位
唔好話到時會得點點點
612既時候 我有朋友親身最前線 明明有辦法再進一步既 但偏偏冇人部署冇人知佢做既位係咩
你講衝既係冇錯 政治係要軟硬兼施
你而家show到香港個係多人反送中既
但係你而家既衝根本冇規劃 一味衝冇用咩？

規咩劃 一規就比政府打散啦
你自己問下你朋友
你呢啲人再係咁只會令會衝嘅又潛返入水

不如你幫下行動派規劃好嗎？我想睇下幾快俾人收你皮

有幫手規劃佢accepect左意見就一定要上連登大大聲講我有幫手嫁 我一定係其中一派嫁
咁你而家做既野同當年分化有咩唔同？
每個人都想用最低傷害得到最高利益嫁啦
你估勇武比人拉左之後和理非會可以獨善其身咩
點都有機會比人秋後嫁啦
就你地一味係到鬧人地唔同你地衝同和理非一味暴力潔癖唔想掂
就正正你地咁激動呀 先會比人分化呀
唔係話勇武有錯唔應該衝 都唔係話和理非和平遊行岩呀 係而家一班牆頭草呀

612發夢聽到啲人話唔落去 驚會俾人拉
616留夜又俾人話留係度瞓街做乜
聽完係好灰 係要更加保護自己
但係希望你地唔好放棄

身邊唔少朋友612後變左勇武
都有和理非支持勇武
對我黎講嗰班嘉年華撚同割蓆撚只係暫時支持我地既民意 唔好俾佢地分化到

一直覺得好對唔住班勇武 只係有勇氣落黎幫手企中間 唔敢企前線
多謝你地

之前係度講既野全部今日記者會應驗曬
而家出面d人話升級
我唔知道佢地真係肯認真未
可能今次會被拉
可能又係白白咁流血
但係我都會出
我真係覺得自己好矛盾

要做好準備 保護自己
有勇氣企前線既人唔多 岀到黎唔係一有咩事就走佬 唔係企晒係天橋已經好大support
相信經過之前幾日 好多人都醒左

幫手推post

多謝巴打

真絲

多謝c打

佢地唔會入黎認真睇

我唔會放棄

茶倒七分滿，留三分是情，話說三分滿，信人七分妙

岩